海盗王online國際服，有無人一齊懷舊下

3個城都擺滿攤，可以唔貨金自力更新

gm又會捉巨劍掛機(前日比gm封左我隻巨)

有無爸打一齊懷念下開個公會打王吹水

利申：玩左半個月，63lv雙劍

有咩唔識可以問我~

我id: ChunLam

我有冇年獸set

全世界都冇年裝

推

push

想一齊玩 download緊

超級懷念 經典 果個年代可以全世界咁跑 唔係下下傳送 真係好正

呢個係私服?

我都想玩番, 攻速係唔係去到217加力

210 呀bro

正服黎架lol

正！！！
以前港服有個好勁既雙劍好似叫海盜仔仔

最高lv好似叫海賊王定海盜王

介面英文？

曾經玩到上癮，卍王者仔仔卍留名

淨係開拓地圖都屌打而家d手機game

屌好懷念 我一直都覺得好好玩 係太食錢
依家係咪都係火槍主流

王者仔仔果陣把六炎65封 J死人

竟然有人記得 巴打應該唔細啦

玩當年玩開台服 識左班台灣哥哥姐姐 不過都真係好久遠

貝殼衝擊

Tamara 衝擊波

小弟23 果時兩把55 3炎3烈110% 已經好開心